有冇巴絲讀poly bilingual？

有冇聽講過一個女仔好自閉